東京個人遊記

今次係我第一次去東京，亦都係第一次去日本
純粹想分享下

對於係香港都會盪失路既我黎講，都唔明自己點解咁勇
其實個人遊係中學定落黎要實行既計劃之一，終於完成到
拍拖一段時間 慢慢依賴左男朋友，係香港咩路都路識行 基本上係100%路痴

獨自去偷歡

整緊上傳圖片 各位唔好屌

試一張先 其實頭先未打完

成個旅程既開始 香港機場
由於早機既關係 我決定飛的出機場
係呢個時候 柒事發生了
雖然成功call左車 司機大佬又好好人
但係我個腦竟然跳制 將去一號客運大樓講左做二號
之後落左車 係一號搵極都搵唔到check in櫃台幾號
再望真d 原來係二號塊板到呀
跟住就滾水淥腳咁行去二號客運大樓，都行左十分鐘有多
對於路痴既我要睇指示牌都有難度
好彩之後都算有驚無險終於check in成功

其實係香港機場已經好驚出錯
因為一路以黎都係跟住人行 從來無認過機場既路
再次覺得自己好勇敢

都算係既

點解唔同男朋友去？

留名

未去過日本

LM

同你同機

撞唔岩期嘛

快

如果認得我 勿相認

你幾號機走

打左大半個鐘野 彈APP無晒
HI連登

19

好啦我唯有從頭打過

終於入到飛機坐定定啦
隔離竟然係坐咗個男仔，佢個樣仲要同我中學師兄有九成似
不過係證實唔到嘅 因為無溝通過

等啊等～終於起飛啦！
咁長時間睇返套電影先

竟然有me before you
仲唔睇返夠本！
其實一個人獨遊真係好爽
就好似我唔使理隔離個人嘅眼光
睇戲可以大喊特喊都得
要隔離位仁兄忍受我喊左咁耐真係唔好意思

睇到一半有飛機餐啦

不過真係屌唔落 你食埋佢啦
好彩食左早餐打底

睇到一半悶悶地 唯有睇吓雲啦

其實有冇人覺得好似係雪地？

坐到腰痛終於落機

一落機聽到周圍嘅人都係講日文 個感覺好神奇
尤其是語言不通 有一種神秘感

由於港女病發作 好想禁電話
所以唔理三七廿一 搵個位坐低換電話卡
今次買咗五天富士卡 明明寫住4G 竟然變左3G
有得禁就算啦
不過如果你地要買真係唔建議！

打住咁多先 頭先彈App 無晒好唔開心

究竟你去錯咗一好定二號大樓
btw HX FCC 應該係一號

我打到錯亂左
我去錯左二先岩
其實要去一

你用網頁版出會唔會好D?

試下先

琴晚講到sim卡部分 今日就有補充啦
行程過左一半，因為俾男朋友追相既關係
所以就SD左大慨十張相俾佢..點知就出事了...從此之後慢到媽媽都唔認得

好啦繼續上回
話說整完張卡之後就跟上人潮去審查過關

因為我換卡換得太慢 已經無咩人等
所以等左五分鐘到就過完
如果係同一班機咁過 真係會等死！
同埋建議係機上填定航空公司俾個兩張審查表 唔好學我咁去到審查位先慢麼麼

終於出到離境大堂
完全頭岳岳唔知發生咩事
來回行左幾分鐘先醒起要搵車去酒店hehe
白痴既事情繼續發生
由於我之前book間酒店係池袋 所以一心淨係搵左NEX既車
但就完全忘記左自己轉左巢鴨站前APA酒店...（因為近鐵路站唔洗搵）
最後記到張野寫住skyliner 同埋只係見到佢既售票處

終於上車...
對於我呢個又路痴又懶準備野既人黎講 其實東京真係有少少死亡之旅feel（隨時係日本失蹤）
不過真正獨處既時候 原來我都可以獨立完成好多野 好感動
平時係香港就靠晒身邊人 攪到愈來愈廢

上車無耐已經天黑啦 4點幾日落好唔慣
搭skyliner去到日暮里站轉車去巢鴨
呢個時候 柒事又發生了
我將skyliner張飛隊左落都營地鐵既入站機..
想當然爾 當然係唔得的
然後因為我行得太快 一野衝左出去
呢個時候部機著晒紅燈加響 不過企左陣無人理我..
我就走左去搭車鳥

出站既時候唯有死死地去票務站啦
幫我個個哥哥真係好Nice 明明係我做錯野
係香港實俾人黑面黑到爆...
攪完一大輪終於去到巢鴨！！！
雖然寫明近 但我好似上錯lon所以變左又要搵路
好彩只係兜左一圈
5點 終於去到酒店check in...

酒店係有浴場的（我已經將第一次俾左佢了 已浸兩晚）

酒店用靚野 唔錯

天已全黑 係時候搵野食了
去左食磯丸水產 真係又平又抵食

一個字：好正

最後 今次旅程我係帶左自己枕頭既
好似好癲 但鬼叫我因工作關係條頸廢
但張床真係軟到....
除此之外都無咩唔好 你接受到軟床就得
間酒店我俾7.5/10
最主要地點易搵

大無私樣係依度影相港女先會做

擺明極快速影啦 影到斜晒

我下個月都一個人去 都係第一次去

一條毒撚去過東京兩次

下個月仲凍wo 諗住去邊？
Btw我book機票個陣無留意當地天氣
之後先知咁凍（相對返香港）

有無咩推薦先 我仲有日半

未諗去邊 有無邊到好睇好玩好食
2-7度我都驚凍死

一個人都住酒店咁悶
住hostel搵架妹吹水

一個女仔怕怕
下次可以試下

築地 真心正
我宜家夜晚都已經-1/2度
體感一早就0
不過室內又好熱

正皮more

同你同一間酒店
磯丸水產隔離間壽司舖幾好食

排隊好似排好耐？
-1/2度著左咩衫 羽絨？

Thx

咁岩呀 hi
琴晚想試 但朝早已經食左壽司所以無試到

一件衫加羽絨
手套同暖包都無用
其實日頭行街真係唔覺好凍 除左岩岩出門同埋天黑個陣
但帶家收鼻水藥啦 又熱又凍真係煩

唔記得講築地 補返
我個日食壽司清 9點個陣排前面幾個
店內大慨十幾個位？其實唔記得 唔敢影相
都排左半個鐘 十點幾出黎個陣出現人龍啦
同埋成個築地都變到勁多人
仲有個建議 除非想排壽司大/大和（聽人講排幾個鐘）
如果唔係輪小店仲正 我個日只係試左少少
普通壽司鋪可試可不試

留名

咁都要負皮我 講下旅行野姐

東京有冇落雪 ？

hx係撚fcc

無呀 我都以為會

咩係fcc 我無視左

屌一月落雪啦
上年一月福岡都勁多雪

LM...二月 毒撚一個去東京應該會凍死

留名，黎緊我都去東京

我慶幸我唔係一月去
今日我連外套都無普 好似慣左？

唯有祝安好

嘩 係張敬軒呀！！！
我好鍾意聽你既歌

是咁的 其實我已經打定一篇
只係想加相都彈APP彈到仆街
唯有聽日用電腦再整

Day 2 start

一早起左身就決定出發池袋啦
其實巢鴨離池袋真係好近 JR幾分鐘就到了
呢幾日我都係用乘換案內呢個App既（應該好多人都知 當話俾第一次去既你知啦 ）
不過唔知點解我個app係日文既 但有人係中文？
不過問題都不大 好多中文字既 再打唔到就打英文名啦 絕對夠做

[img]

去到池袋站 由於我第一次黎日本 我覺得真是好大 （之後發現好多站都好肯大 大鄉里出城sor）
我目的地係sunshine city 因該今日定左目的係shopping 所以係以行商場為主
不過不幸地 我太早到 唯有食個早餐先
是但係JR連接住既商場搵左間野食

就我而言其實去旅行好怕撞到同是旅客既人 所以我唔會跟旅遊書食既

食完後就開始行了 sunshine city 唔知點解又整個60又分開咁

其實我都唔知咩構造 總之多野行啦
日本妹既衫褲鞋襪精品飾物應有盡有
又有宮崎駿呀 迪士尼呀 比卡超呀 小丸子呀 之類既專門店咁

另外佢都有個水族館既 其實日本都好多
不過我唔鍾意睇俾人困住既動物 所以我係無睇到

之後又行左必行既Tokyu Hand 其實即係百貨公司 到到都有
如果想買普通牌子既袋之類 例如porter之類 係日本買真係平好多 仲唔洗去專門店
另外一個原因係池袋Tokyu Hand有得睇貓
所以我先揀去

不過去到見到隻隻都係名種貓...

後來好快走左 當然要進行夾公仔同扭蛋之旅啦 不過我就好節制既 玩左兩下走了

中午時間食左Denny's 公司同事推介

環境極似香港啲薩利亞咁
不過係貴既薩利亞 同埋非吸煙區都勁臭
雖然佢個漢堡扒都唔差

之後係咁依行左下GU之類 買左兩件衫
因為我空喼去只係帶左一套衫
唯有買啦

後來去到JR池袋發現左間推介既芝士塔
個人覺得好好食呀！！！凍左都咁好食 不得了
我最鍾意佢個塔皮好似牛油蛋塔皮咁 不過再硬身d
然後金黃咁既樣 一啖食落去芝士香而不膩
有晚買左兩個黎食
相俾下香港真係被比下去
呢間大推 旅遊書有寫 留意下啦

然後又去新宿兜咗個圈
不過呢今次就係跟旅遊書行既商場
賣既野大同小異啦 潮牌既野多
所以唔岩我了

體力太差 打道回府
見日本既便利店同arte賣既熟食好吸引
買黎當tea

犯晒規

上面張圖在此

順手po多兩張

周街見到人叫捐血

睇到笑左

唔知邊度既車站圖

好鍾意呢種感覺

太驚又彈 拿拿聲出文 打錯字

更新多d，ok？

btw 機票幾錢

1月1號飛東京 都係住巢鴨apa

彈到灰左 分開圖文貼
不喜勿屌 好撚灰
唔想睇出返去 拜拜唔送

休息完畢 又到天黑時間
日頭成日行商場唔覺凍
行巢鴨商店街就見真章了
以巢鴨黎講 我覺得比較接近民居（？）
周不時見媽媽踩單車載着個仔 買晚飯熟食
又見到公公婆婆貌似在回家途上
大家步伐都係咁緩和 舒適
天黑混和住地道既味道 不知不覺行左個幾鐘
途經個唔知咩鐵路車站 個人感覺好似輕鐵車站！

晚飯時間
是但走左入條橫行搵野食
望住係寒風刺骨既街上工作既店員
覺得佢地好慘.....心入面為佢地講左句
好撚凍呀 辛苦晒

是晚走左入間燒肉鋪頭
一個人食燒肉既浪漫 真係好正！

返到酒店 就準備去浴場（我book呢間酒店原因之一）
感覺好特別 特別赤裸裸..
浸完 一日既疲累消失晒 爽

就係呢間燒肉

港幣140蚊到啦

以下神係巢鴨商店街

輕鐵feel在此

落閘個下 感覺好日劇

1700幾全包

商店街入口個度

遠睇表示嚇死

絲打間酒店幾錢一日？

好似600幾

10月頭我都係搭HX608去東京, 09:30am機返香港, 要$2600

我都係住APA酒店, 不過係新宿御苑果間, 價錢差唔多

Hx要2600好似唔夠抵咁

想試你間燒肉

月份問題

本身想book呢間 睇留言好似地點麻麻 唔敢

日本勁多燒肉食

1月都去東京 有咩地方好行

試過一個人去旅行之後返唔到轉頭
Btw上次自己去都係住APA

黎緊一月都去

如果係shopping就到到都好行
其實強推樓上cafe 試過返唔到轉頭

我又想3月去大阪
死啦 返唔到轉頭

因自己怕凍, 5月先去大阪, 跟手去多次東京

4月頭去會唔會凍到仆街

我朋友3月尾去大阪要著大褸

之前十一月尾又係自己去東京
第一次獨遊好爽
咁啱我去果幾日都好好天
不過我住平hostel, 下次試下酒店先

三四月應該唔夠十一二月凍掛

其實住APA都係貪平同埋多數近JR/鐵路站

大獲啦，超級拍凍

自 , 我去果次住APA 4晚65000yen, 除返開$1260一晚

咁貴既

可能係新宿區酒店係貴D

Day 3

第三日既朝早 都係好早起身
大慨七點幾起身 因為今朝既行程係去築地
（突然係出發前一兩個月收到築地唔搬住既消息 真係好興奮！！！ ）

因為我係住巢鴨站前APA 所以就當然搭都營地下鐵啦
首先前往日比谷站
再行左都幾遠既路轉搭日比谷線
真係行左好遠 遠到以為自己行錯路（路痴症發作 成日勁驚 ）
後來都搵到往北千住行既車 好感動呀
其間見到個站叫人形町 好特別... 諗起套戲..

最後到站了 用左大半個鐘到達目的地車站
頂...條樓梯長到...
Between 一出地面就死了
完全睇唔明地圖
不停兜圈都行左十幾分鐘
好彩地方唔算大 跟住人流行下行下又俾我去到ya
不過行錯路都唔錯呀
可以感受下當地橫街窄巷既風光
築地比起巢鴨 我覺得街道係比較簡潔
巢鴨就散發住一陣陣舊既味道..同埋有年代感

去到築地市場首先見到一條好擠迫既街
應該係外圍既街 好多細間既鋪頭
拉麵 壽司已經好多間 又有好多乾貨同包裝好既明太子之類
去到除左遊客仲見到好多當地人 包括c9 學生 上班族 同年輕人
雖然一去到好肚餓 但忍住手無買野食
一來一個人食得唔多
二來生得矮唔鍾意迫來迫去囉 勁易俾人無視然後撞撚死.......................
之後行到入內街 見到士多啤梨大福
粒士多啤梨好好食！好甜！
我其實幾乎係唔會食士多啤梨既野 因為香港買到普通既都係唔好食
但呢粒超出我想像
（利申：自幼家貧 無食過咩靚既水果..所以見識小，從來都唔知士多啤梨係可以咁甜 有點悲從中來 哈哈）

出住文先 謝

路痴印記

其實真心驚 三日以來 最遠既目的地

上到地面9行中

陽光普照...其實幾幸運
因為出發前幾日見天氣預告都係落雨天陰

我知我好小學雞

見到對面咁多人實無死

樓豬而家仲係日本

日本d生果幾好食

已經返左黎做奴隸

忍唔住返香港都買左made in japan既生果食

香港買好撚貴

後來行呀行
應該係入到內街 只能用擠迫黎形容
非常多內地同胞 不過又無咩騎呢野發生
當睇唔到佢地算 哈哈
入面有超多海鮮 濕乾都多
可惜我既目的只係現場食得既野
之後入到個館 入面有十幾廿間唔同既鋪
好細間的 都係大同小異賣海鮮野
反而呢到多點即食既刺生同生蠔等等
雖然有即食即柯既恐懼（香港食親蠔都柯到pk 有次聖誕係間算大既酒店食..食完之後柯到好難忘.. ）
但見到咁多好野 最後是但買
利申：唔識揀
但對我黎講已經好很正！！

一啖食左一隻 先係食到濃烈既海水味
過兩秒 鮮甜味係喉嚨到爆出黎 充滿成個口腔
最後最後 竟然有一種濃郁既奶油味？
總之就係想一食再食
補充：無肚柯

食完之後 由於我係9行
係各個館到行黎行去
又兜左幾個圈 應該係行晒
就真正搵地方食野了
因為我諗都無諗過會用幾個鐘排個兩間出名野 所以就是但揀左間個樣正常既壽司清食
排既時候係9點幾 唔到半個鐘就入到
入到去原來好細 得十幾個位都唔知有無
係圍住壽司師傅坐既
其實食完又唔覺好特別 just fair
係其中既海膽壽司好正 好多好鮮甜
食完其實我唔推薦 價錢唔係重點 雖然都食左4000yen 但真係好普通
寧願食街邊個d 仲有風味

食完一出門 就見到條人龍排緊隊 講緊係大半個鐘既事 好彩早到 哈

又後來唔知行左去邊（其實一直都係呢個狀態 路痴無計）
見到有一兩檔食玉子燒好多人排 個樣都好正
可惜實在太飽 唯有下次再食

行完築地結論係 我一定會返兜！

日本都唔平 我食個粒大福都要廿蚊港幣

是但一間都排到好靚

因為我唔想阻街 所以影得唔多相

多謝500yen 好好食
我可以食十隻

係壽司清食 有d食左無影到

後來多人了

有無買jr pass

周地靚靚碗碟 如果唔係易碎重就買左

館內

其實一共都係得幾個館 唔算好多
同埋入面人流都唔多
不過好多香港人行
我自己都鍾意行既 始終我旅遊都係唔鍾意迫

壽司清望出去既內街

呢度就係我行左唔知去邊
又有好多檔野食既地方 唔知係咪晏左 勁多遊客

幾靚

個人感覺食呢d正過鋪頭食壽司
不過壽司一試都可以 當睇師傅表演姐
香港普通地方無得睇

漏左！呢盒蝦餅勁好食呀
一盒細都係650yen
雖然拎左返公司 但自己都食左好多塊

睇到好餓

留名 好睇啊 樓主keep住啊

仲以為咩芝士塔
原來係芝士撻

壽屍清 後面有間唔係本店 小人好多 都好好食

無呀 因為無plan
突然想去就去

望梅止渴

多謝你

自

心態上想試本店 反正我排個陣唔多人嘛

去到啲餐廳冇英文menu 點算

睇圖
但有日有個好好既侍應哥哥幫我翻譯

病好再打

LM

過2日去東京

去日本食咁多生冷煎炸野無事
返到黎病到hihi

留名
想照抄行程

想問一眾巴打茨城個日立海濱公園值唔值得去？

返到香港受到摧殘 寫得好慢sorry

Day 3 晏晝

肚滿腸肥地離開築地市場後
貫徹一致作風 9行
其實係諗住沿途行返出去搵地鐵搭
點知又唔知行左去邊啦 不過都唔太驚
因為東京鐵路站隨處可見
是但見到個入就得啦
行行下 俾我見到本身都諗住睇下既築地本願寺
其實我本身無信任何宗教
但係好鍾意唔同宗教既氛圍
去到入口處 見到個日本女士好恭敬地鞠躬
令我諗返起以前玩柔道第一樣學既野就係上落蓆前都要鞠躬
成件事好日本

一入到閘入面 見到一架架旅遊巴停泊
以前一定好多人 但入到寺廟又唔見好多人
只係見到舉行緊一種特別既儀式
隨後好似愈來愈多信眾坐低準備參加
亦都有一排人係旁邊排隊祈福
我當然無例外 祈埋一份
話晒入屋叫人 入廟都要拜下神？
其實都係尊重 無諗住信或不信
逗留時間唔長 可是係半小時
順道住低休息 係築地行成朝都幾攰

築地部分結束之後
就是但入左個鐵路站
目的地想去晴空塔
但搵極都搵唔到點搭...
所以決定遊個車河先（一個人就係可以咁任性 唔洗急慢慢黎 ）
搭到5678個站後 終於又搵到點搭過去
不過實際站名係咩已經唔記得了
唔想好似我咁就搵定路啦 哈哈

去到晴空塔個邊既站 其實一出閘已經見到skytree既商場
本身以為要行路面出
睇個地圖又上又落咁 其實我最後都係9行搵到 嘿嘿

入到去其實都係貴價商鋪為主
所以係window shopping
都有諗過俾錢上高d睇景
所以一路向上行 中途見到間食cake既鋪頭
成個feel好舒服..好少女
個個蛋糕都超靚
個陣時間已經差唔多一點
但係築地食得太飽啦 所以選擇左坐低食件cake

艱難地揀左件蘋果撻後其實都唔係特別期望好食
點知！！！驚為天人呀

樣靚不在話下 我揀個件只係600幾yen
一般好似500-800yen不等
其實只係港幣30幾蚊
同我係香港食開既差唔多 而佢係有得坐仲要環境優美！

件cake到左
佢最面有d唔起眼 以為只係為左裝飾既野
點知佢係成件cake既精髓黎
佢就係一絲絲既蘋果乾
佢既酸甜味 中和左多數蛋糕既膩
去到下面係普通經過烹調既糖蘋果
而下面有蘋果蓉之類
最下面都有驚喜 竟然係栗子蓉
佢令成件cake既味道唔再單一 有層次！
由本來既酸甜味再加上一層厚實既感覺
令人食完好似可以再食多件咁
難怪見到隔離枱個女仔一人嗌兩件...

如果你地有興趣 我推薦一試
（返到香港搵唔返咁好味既cake 只能回味）

差d唔記得講返
食完後 諗返起台北行上過101睇景覺得好悶
同埋貴 最後決定唔俾錢上晴空塔觀景台了
最後只係行左一圈 影左幾張相就走左

近睇

排隊祈福

中間得閒得制 見到熟悉既名字就落車了

但諗諗行都係無咩興趣 又上返車 哈...

好靚 影得衰

一系列貴價鋪頭

就係呢間蛋糕鋪

唔俾影入面 唯有影下牌

登登登登

又係影得唔夠靚 好好食

塔

其實塔出面都有特色鋪

見到嗎 係哈利
但好貴...

其實仲有個好細既室外溜冰 但好細無影

其實上網睇定景點特色
去到睇心情行已經可以
（只限閒遊）

二月頭一條友去

應該仲凍過我去個陣

0-10咋喎

lm

咁又好似差唔多

絲打 去左咁多日用左幾多車錢？
遲d 都去Tokyo
係咪買jr pass 抵d?

仲想問邊到book hotel 咁平

淨係來回機場都4千幾yen
西瓜卡入左幾次1千yen到 唔太記得
無買jr pass
我係agoda book hotel

題外話︰如果唔想見到 既 黎 岩 d 既人唔該出返去
真係唔想見到既咪BLOCK 左我囉 好行唔送

鳩行完晴空塔之後
下個行程就係去淺草寺
其實幾乎所有行程都係即興或前一晚諗定
所以係無睇過點去既
不過呢幾日搭得鐵路多都唔怕了
勇往直前
一落車 嘩頂
多遊客到灰左
不過一場黎到唯有照行
但係愈行愈後悔 聽撚到d著住和服既港女係到講野
屌屌屌
我認係我白痴 真係唔知咁多遊客
第一次黎到日本個心情咁差

幾經辛苦去到雷門
行到入去.....一式一樣既商業化
專做遊客生意
灰 想掉頭走 但人多到返唔到出去

好難先入到燒香求簽既地方
求到支...............................兇
好似話不宜獨自外出/旅行

回憶太差 就此打住

多謝仍然有收睇既朋友
曾經一度見到咁多負皮灰撚左想棄故
不過只要仲有一個人睇我都會打落去

結論係應該化到兇 無事返到黎

補返

入面

其實我係預計無咩人 就好似咁

J左陣

見D人係咁撥煙上身

我都有

兇

3月中一丁友去14日
東京河口湖新瀉
留定名參考下

棄左？點解啲人負皮啊？

未 少開電腦打字
負得多所以無咩心機就真

絲打岀文太慢

快啲打翻啦

宜家打囉

好

上次講到去到淺草寺

雖然比期望中差
但係行下行下都兩個幾鐘
期間食左個都好似幾出名既菠蘿包
試過一次就不了

行完淺草寺已經兩點幾就三點
之後決定去皇帝後花園 即係新宿御院
頂......................
好辛苦轉車去到新宿
3:30

有一點點迷路了
唔建議你地由新宿站行過去囉
幾經波折去到門口
時間岩岩好過左4點 灰
閉館時間4點
呢個算係日本第一次碰壁

過多幾個字天都黑埋
決定返酒店

包

行到HIHI

原本上面打錯字

嬲嬲地返酒店算

其實係好攰

第四日啦

試左個日式美國早餐
老麥
老麥都有靚仔店員
其實根本日本仔係我杯茶 可能真係...
BTW
我覺得日本個薯餅厚D?
同埋貴D.............

之後去左澀谷
本來呢就想搵秋田犬影張相
當年都貢獻左好多眼淚俾佢
點知佢個車站又大裝緊....我搵唔到佢
行左十幾分鐘呀 搵唔到

後來繼續發動路痴技能
因為實在睇唔明個MAP
就由直覺揀一邊行...
之後事實證明
我永遠都揀錯
又上又落條天橋......................................................loop

行行行行行行行行行行行行行行行行行行行

終於行到啦
到左大名頂頂既十字唔口啦
但無咩feel 行到好撚攰

天橋之一

途中都見到鬼佬同我一齊迷路

其實去到澀谷都係行街街

我去左幾個商場
不過唔記得咩名..
其中一個係109....
好正 癲左
行下就無左半日

又到食飯時間
今日少有地跟左旅遊書推薦
因為張圖真係好正

唔知點解..我又跟晒google map行
行左4,5個字
之後發現 點解我唔揀個最近既車站行呢..
行到去見到閒閒地成百人排緊 痴線
經過一蘭見到十幾廿個人已經唔會排..
之後我當然係走左
最後鳩食左牛丼

109內

經過 幾正環境

經過..

經過..

經過..

人龍一部分..

前菜真係食唔慣..難食到..

湯算係咁..多料

喂之後原路行返去
經過見幾多人又行下

入面好多本地後生女
有D遊客

日本妹俾我三個感覺
1.唔靚
2.無禮貌
3.工作中既日本妹唔靚但有禮貌

條街其實可以唔行
人多到
但算係見到當地生態
日本妹俾我真正負皮了(針對年輕一代黎講)

入面好似好膠好臭 無入

再戰新宿御苑

建議係千駄站去 行最短路程最快到

今次3:30入到
4:30走
好治癒
好舒服....去啦大家

行緊去 其實就係過左馬路右邊唔起眼既LON
我差D又行錯

到了

買飛 是但影

諗起哈利波特怪樹

好多人影畢業相呀結婚相呀...相呀..

散步一流

應該係呀爸..唱緊APPLE PEN

好大隻鴉哥 撚左佢好耐

唔知點行入去...

新宿御苑
完了

之後我由新宿門出返去
見返行到仆街個條路

諗返琴日行到傻加埋今日又行左咁耐..
我決定是鳩爛但走上樓上鋪缺個SPA........

個陣4點幾5點...
好似未有位..
雞同鴨講下話要6點半
諗住照BOOK..
點知條女好似怕左我講英文..
行走左無理我

唯有行落樓下cafe...

嘩

又係靚仔店員

仲細心到幫我翻譯個日文餐牌做英文

間樓上cafe 主要做本地人生意
好細 但感覺好正

美中不足係隔離對濕鳩情侶好嘈
日本妹真係 睇下A片好啦